我終於明白了。。

一定係佢呀哥咒我地散，佢唔抵得我ex成日讚我煮d野好食，所以惱羞成怒，哩個結果，你滿意啦?

早啲訓吧施主🙏🏻